荔枝角有野燒著左 有冇犬去睇？

點算好？唔知有冇犬可以係金鐘調過去？

推

唔夠大火

咩都關警察事架

如果全香港都有野著火咁警察咪好唔得閒？

警察快啲去睇下啦

咩位置

我頭先搭車個的士佬冇啦啦大叫著火
我望過去先知唔知乜野燒著咗 不過後面就係消防局
應該好快就救熄咗
係荔枝角到